{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma nina oma lemmiktoidu √ºlesv√µtmiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on m√§rg nina ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ô∏è haugun."},{"text":"Olen hea lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urgudes."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja libastun. Mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"V√µin elada paljudes keskkondades."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind, aga mina s√∂√∂n hiiri"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud inimestega."},{"text":"Ô∏è Saan teha palju h√§√§li."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja mulle meeldib bambust s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Hiinast."},{"text":"N√§en v√§lja nagu karu."},{"text":"Armastan s√º√ºa bambusv√µrseid."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Skunk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Ô∏è Kasvatan kobarates."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valatakse tihti teraviljadesse."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks."},{"text":"Mind serveeritakse k√µige paremini k√ºlmalt."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. Vahel elab minus uss. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra."},{"text":"Riputan okstest."},{"text":"Minuga saab pirukat k√ºpsetada."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk."},{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Sobib h√§sti silman√§gemiseks."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µib-olla ei taha mind √µhtus√∂√∂giks s√º√ºa, aga ma olen sulle hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti k√µrvalroana."},{"text":"Olen juurvilja t√º√ºp."},{"text":"Ma kl√µbistan, kui sa mind murrad."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatud ahjus. Inimesed s√∂√∂vad mind v√µi v√µi moosiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"‚Üë Mul on vaja, et tekiks soojus."},{"text":"Olen harjunud v√µileibu tegema."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen kollane ja magus ning kasvan munakivi peal. Sa v√µid mind kohe munakivi pealt √§ra s√º√ºa v√µi minust popkorni teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."},{"text":"Sa v√µid mind mikrolaineahjus poputada."},{"text":"Olen k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Squash","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen vili, mis on nii magus kui hapu ja sa pead mind koorima, et mind s√º√ºa. Olen sama v√§rvi kui minu nimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"Teen maitsvat mahla."},{"text":"Florida kasvatab mind palju."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Ma olen tehtud tomatitest, aga ma ei ole tomat. Mind kasutatakse tihti pitsa v√µi pasta peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in tihti nuudlite peal."},{"text":"Tomatid on v√µtmet√§htsusega koostisosa, et mind valmistada."},{"text":"Ma saan pitsat paremini maitsema panna."}],"options":[{"label":"Tomatikaste","isCorrect":true},{"label":"Ket≈°up","isCorrect":false},{"label":"Salsa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen k√ºlmutatud maiuspala, mis tuleb paljudes maitsetes. Sa v√µid mind koonusesse v√µi topsi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti kuumal p√§eval."},{"text":"Sa v√µid mulle piserdamisi peale panna."},{"text":"≈†okolaad ja vanill on populaarsed t√º√ºbid."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}